盧基梳爾鐵心今夏離隊！不想再忍受摩連奴條垃圾

曼聯左邊衛盧基-梳爾和教練摩連奴的矛盾是近來英國媒體發關注的焦點。據《每日鏡報》的消息，盧基-梳爾本人認為摩連奴在有意雪藏他，他正在考慮向曼聯副主席伍德禾特表達自己的不滿。

足總盃曼聯對陣白禮頓的比賽中，正選的盧基-梳爾被提前換下，賽後摩連奴公開點名批評盧基-梳爾沒有遵守自己的戰術安排，這在此後引來了不小的爭議。盧基-梳爾的團隊都認為，摩連奴公開批評球員的行為不可取，而且在對待盧基-梳爾的態度上，摩連奴總是時好時壞，這讓盧基-梳爾本人也非常鬱悶。

盧基-梳爾在去年的12月份才迎來了自己今季在英超的首次正選，之後由於艾殊利-楊格的停賽，盧基-梳爾在2018年的前7場比賽中正選了5場。期間摩帥對盧基-梳爾的表現一直是稱讚的態度，甚至表示球會會和他續約。不過此後，摩帥對待盧基-梳爾的態度又急轉直下。

英媒如今也普遍認為，曼聯與盧基-梳爾續約一年的目的也只是為了避免他免費離開，及時止損而已。《鏡報》的最新消息稱，盧基-梳爾本人對於自己在曼聯的處境感到非常困擾，他希望在今夏離開球隊，他會拒絕曼聯開出的新合約。盧基-梳爾會將自己的不滿告知曼聯副主席伍德禾特，種種跡象都表明，這一次盧基-梳爾是不打算回頭了。

咪黎熱刺啊屌

踢走摩狗好過啦

Go ar la diu

垃圾尼

點解呀七公